Pccw請人 不需外出工作

公司 pccw
上班地點 葵興KC100 甲級寫字樓
要求 中五學歷 中英文輸入法

工作內容 於網上途徑銷售Now TV/pccw之服務
時間 星期一至六 1500-2200
薪金 平均15000-25000 有經驗者可達50000
福利 醫療卡 14日大假 shell油卡 約滿酬金等

有意可Tg pccw177

暑期工請唔請?

唔請sorry

pccw上連登請人?
利申: pccw員工

Shell油卡

減3個幾，都幾正

推

跑唔夠數會唔會炒

唔會

有冇底薪

Sell到個客
洗唔洗自己出去簽單？

唔洗打電話sell人？

唔洗

唔係要Sell油卡咩

咁其實份工係做乜9

連電話都唔使打，咁到底點r人買